京阪神5月10天行程求指點

小弟黎緊5月第一次去京阪神麻煩大家指點下

京都會住火車站附近
大阪就梅田

17/5 (京都) 4:20 pm 落機(會買ICOCA＆HARUKA套票) 去到京都check in 附近行下 (京都火車站+京都塔)
18/5 (京都) 伏見+宇治
19/5 (京都) 八坂神社>石塀小路>高台寺>二三年坂>清水坂>清水寺
20/5 (京都) 嵐山 > 金閣寺 (睇緊搭唔搭小火車,好似5月冇咩睇咁)
21/5 (京都) 銀閣寺>永觀堂>南禪寺>平安神宮>二條城 6:00pm 搭車去大阪+check in+ 晚餐
22/5 (大阪)大阪火車站>大阪城>新世界 >通天閣>日本橋 >黑門市場 >晚餐北極星蛋包飯 >梅田夜景
23/5 奈良 一日遊
24/5 (大阪) USJ
25/5 (大阪)海遊館→天保山摩天輪→心齋橋→道頓堀 (呢日諗緊轉唔轉做神戶1日遊)
26/5 (大阪) 11:00 check out 周圍買下野5點去機場搭飛機番香港

支持行神戶

黑門4,5點都差不多收皮
因住時間

個人覺得去海遊館好過去神戶

其他地方仲可以用pass免費去

你上次大約行左幾耐？
因為果邊好似冇咩行咁
如果行完海遊館

幾好呀
唔急唔趕
冇野比連登仔入位應該

所以咪連人都冇

都好
我上次去都係同你差唔多
好順利
可以下行鴨川果d 囉
幾舒服，不過成個行程最多人真係清水寺果邊，多人到我行完就走

因為買pass嘅關係
去完海遊館、天寶山觀覧車之後
隔離會有架遊船可以坐 會遊大阪港
大概45分鐘左右 Pass包埋又唔洗錢

之後好似係坐翻地鐡去大阪城行
定係去咗梅田坐HipFive摩天輪
唔係好記得了

因為張pass仲包埋地鐡任坐任搭

我應該4月都去大阪京都奈都 想搭單問巴打其實就咁買haruka + icoca係咪已經足夠應付交通？

冇錢

你係買埋關西機場來回定點？
其實我覺得最唔夠應該係搭地鐵既錢
因為會好快用哂
上次去8日東京地鐵都搭左200幾蚊hkd
可能我唔識搭

買haruka 來回呀 我可能會買埋大阪遊同京阪電鐵 咁應該夠用？ 我京都應該會分兩日去 因熊我5日都住大發 想一日去伏見 清水寺 再一日專去嵐山

火車站即係咩

係京都站

市內我都係八達通，有時 jr 有時地下鐵咁

22果日 不如早d起身行左黑門先去大阪城

21/5 (京都) 銀閣寺>永觀堂>南禪寺>平安神宮>二條城 6:00pm 搭車去大阪+check in+ 晚餐
呢日如果轉左貴船會唔會太趕?